雀巢末香柚子綠茶3蚊

當水飲！

樓主好型

好飲嗎?

Ching好靚仔

水重貴⋯⋯癡線社會

樓主一定成日飲呢D
搞到咁肥

3蚊緊係大手入貨啦

可能過期啦

樓豬起自己底

淨水唔洗錢呀？

呢支好好飲架喎，咁都3蚊

樓豬個肚腩

落街掃貨先

日本霸王胖虎

啲糖唔洗錢呀

真係胖虎